Bingley drong erop aan dat meneer Jones werd gestuurd voor per direct; terwijl zijn zussen, ervan overtuigd dat geen advies van het land kon van elke dienst zijn, beval een express naar de stad aan voor een van de meesten vooraanstaande artsen.
